唔係黎分化 想冷靜理性分析一下今日可以改善既地方

1）一定唔可以刻意阻遊客走 所有人都係自私既 你阻外國遊客走 一定引起一部分遊客既不耐煩或憤怒 今日啲”外國人跪求香港示威者比佢地返屋企”既片 一喺海外瘋傳我地就會失部分外國support 一定會有人抹黑將”香港人唔放遊客走”同恐襲/人質事件相提並論 要諗諗點面對外國傳媒既責備 同埋持續咁做 可能外國亦會開始撤僑
2)前線喺咁多鏡頭前面一定要保持十級冷靜 雖然未搞清今日”環球時報記者(?)”單嘢喺咩事 但喺冇fact check情況下 真係唔好綁手/打人/阻救護 呢啲事做左返唔到轉頭 我明白當時前線情緒一定好高漲 成件事好詭異 場面亦極混亂 但記住 我地唔係黑警 我地唔好比情緒牽著走 (不過我知我冷氣軍師講就易 大家做就難)
3)經過今日 好多和理非應該唔敢再入機場 法庭仲批左禁制令 大家可以諗下究竟機場係咪一個適合勇武既地方
相信大家無論企喺和理非定勇武 今晚都一定好唔開心好難瞓得著 大家記得好好照顧自己!

推

【跪求大家入黎睇下，我好想香港贏】關於鬼關於衝動

814照入機場，但和理非主場，道歉+幫旅客+文宣！

[推！！！ 道歉是必須] 話錯既係政府，洗乜撚野道歉既入

求求大家唔好再執著於捉鬼

鬼一定有
唔會捉得晒

我地有連儂牆，撕一貼百

中共有防火牆，捉一滲百

捉鬼唔係重點呀大家
提醒同路人提防就夠

利申 其實打鬼/狗並唔反感
但我唔希望大家係咁既氛圍下打
好易失去理智，anyway 核爆都唔割
慶幸我身邊既和理都話星期六會再入機場

818見！五大訴求，缺一不可！

題外話，下次唔好咁突然除褲好唔好

不割蓆已經由我地嘅優勢變成劣勢